Twice 又再comeback 啦！

咁樣拍MV 兩地走 攰死佢地啦！

What is love 打歌好似一星期都冇⋯

首歌9唔搭8咁
啲舞真係健康操 後抬腿都有
收皮未 咁又想賺錢

垃圾Twice

上隻好聽D

我都覺...

啲鏡頭咁碎 睇到頭都暈

佢地幾時唔cb

首首歌都差唔多舞又差唔多

開始連造型都唔轉下就cb

Cb咁多 邊到有時間休息 到時又唱唔到live

佢地咁辛苦,唔小心走哂音都應該體諒囉

柒少陣啦，識少少扮代表
所有藝人日韓promo都係分開架
同埋日本好多時冇stage performance

救命啊屌你老母

我地twice好勁

d身型勁醜

娜蓮對閪手臂,仲有其他人d閪腳

隻手閪即係點，姿勢衰？

越來越求其

先上半年 下半年又繼續狂comeback

我地要攞金唱片大賞破記錄 超越某5人女團

有吉理沙唱功屌打momo